其實高妹好多都唔介意男仔矮過佢

反而越矮嘅女越對男人身高越有要求..
唔夠150 嘅女, 十個有九個只接受> 180 男人

有冇米7女接受到155男

唔係對身高冇要求 而係身高唔係唯一條件
樣似姜濤170都有女
問題係唔似

但矮仔介意

就係知通常最醜樣果嘅中女最外貌協會
然後講到係自己睇唔上人所以先冇拖拍
但實際上其實係冇男仔對佢有興趣

矮妹想搵高佬拉返高個平均身高
驚生出嚟嘅仔女矮呀

矮仔表示同感 識啲155 160 既 一開口就講 自己矮 所以鐘意高 有安全感 最少要175 最好180

d 女只係介意有無錢,有錢點含都得

今日先見到個高妹拖矮仔
不過個男係幾型嘅，幾有時尚感

唔知 但我唔得 至少要平排sorry

利申173

好想玩高妹對腳 我178 未試過有條女係過170

係㗎，不過男仔又想揾啲矮過自己嘅。